Boxing day俾人扑咗...

玩Tinder識咗個男仔
俾佢帶咗佢維記
第一次就咁冇咗..💔🌊

拉

你做0定1？

俾人屌到屎眼都爆埋

我女黎...

冇玩屎眼..

女都可以做0

得佢有射

樓主pussy很yummy很juice

垃圾post

拉

約?

點解咁唔自愛

臭雞
死臭雞
賤女人

笑左

我愛你多過愛自己

淫蕩，姣閪，生性病！

死毒撚唔畀你扑葡萄牙?

咩feel

沙sir?

推熱門

樓豬個pussy有泡菜味

善用起底功能
拉

一開頭少少痛 跟住就開始舒服

快樂小巡警

臭西 我覺得你好隨便好dirty

而家個個都係咁架啦

銀河比我扑左5獲

膠po勿推

銀河pussy淫

垃圾post 都熱門

留tg

我娛樂台熱門師

蕩婦扮處

貓貓畀我扑到痙攣

收聲啦弱智仔

真係處

牙哲❤❤

haha

咁又冇人話“女”唔可以做1

用假鳩插落條仔後門？

hoho siu..

郭富城 嘅 弱？

Tinder 係你自己玩
維記係你對腳入門
床係自己瞓上去
你唔想嘅無人迫到
怨咩

肯定條仔今日去食第二個。你只係佢一個trophy

冇人想知

唔係應該第一次痛撚到仆街，好似個肚被人打一拳咁

SLUT...

請善用起底功能
假膠 Block得
浪費網絡資源同大家時間 不推文

無人想知，拉

💔🌊

💔🌊🌊🌊
㔁李傷心呀ching😣😣😣
錫返你🥰🥰🥰😚😚😚

紅色大字威啲?

陳日我都識左條女勁易呃 話請佢食大快活火鍋+8oz肥牛就跟左我上維記..

原來就係你...

想bong你含😙😙😙😋

本身一個新起既公廁係臭既，比人用過左之後都係臭既，有咩可惜？

推😙
行動post😎

你帶假鳩？

你點呀？
下次唔好啦
好多男人都係狗公嚟㗎
下次約埋啲朋友一齊陪你出去啦

好曳囉

樓主我想含你，請pm

邊個咁抵得諗幫樓主破處

清係一個好男仔..👍🏻

ok

有冇69互含

Gaypost

推🥳

樓主我愛你😘😍😚😚

射射...

Gay

負評左你🥰
但另一個我唔知乜水😅

垃圾post

同意
樓主on9
Blocked

樓主call g (me)

吾系牙

娛樂台

爆菊

咁唔怪得你唔開心啦
佢掛住射你
唔比你射返佢

等我幫你舒服多次